中國人俄羅斯遇綁匪 俄警一看果然來自厲害了的国

俄羅斯發生中國人同胞相殘的案件，俄警方數據更顯示，中國人在俄被害案件，多是中國人所為，要他們小心自己人。

《自由亞洲電台》報導，俄羅斯鄂木斯克內務部於18日指出，破獲一起中國人遭綁架案件，受害者的母親、且是報案人表示，綁匪要求106萬元人民幣（台幣約473萬）贖金，她從女兒處籌得贖金，並同時報警，在警方安排下贖回19歲的兒子。

報導指出，警方很快的破案，但對於綁匪身分感到驚訝，原來綁匪是另一名在俄羅斯經商的中國人，俄羅斯警方拒絕透露受害人與綁匪姓名。

報導表示，俄警方數據統計，多數在俄羅斯發生的中國人被害案件，都是同胞相殘，由中國人雇凶或直接參與，俄羅斯警方甚至通知在俄生活的中國人，要小心自己的同胞。

俄佬成日借啲意串尻中国，但係中国永遠唔敢出聲

戇鳩部仲唔走出嚟，話鳩俄方揑做事實。

文中咪講左中國人在俄被害案件，多是中國人所為

超越道德底線，快啲道歉

點解你既國係簡體字

坐左幾耐監?定第一日上連登?

佢係大陸仔咪咁lor

簡體字？揀睇字？
乜鳩黎？

個title笑爆咀